突發［玩具已玩爛］魯柒再一次俾ban!!!

RIP

壽命：一個禮拜

Sor 應該post 依張

RIP

壽命：一個禮拜

我又玩爛一件玩具

都未睇過佢點獻世就已經

壽命太短無計

魯柒

你永遠都係我隻狗

快成咁
今次衰乜

我都唔清楚

但係我知道佢下次應該唔會客易新ac返到嚟

永遠懷念

佢返到嚟嘅話，記住要做一個好人

希望佢下次復活耐啲

改到個名同樓豬一樣想魚目混珠

依個要睇佢造化啦

不過放心，佢就算幾多次都好，佢一日唔改佢嘅習慣，我都會認得佢

所以皮爾修

不可改變你那壞習慣

咁樣點知佢俾人Ben

因為佢無改過加埋扑扑絲助攻

你入嚟睇下依個post 就知睇下空白嘅#number

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#921 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

總之就拖耐d嚟玩啦

阿柒

今日佢仲要連埋peter仔一齊收皮
我太傷心啦

peter 仔

魯柒